% RNCL 25
\beginsong{Santo (Picchi)}[
by={T: Liturgia, M: Luigi Picchi},
sr={Is 6, 3; Ap 4, 8; Mt 21, 9},
]

\transpose{-3}
\beginchorus
\[G-]San\[B&]to, \[G-]San\[B&]to, \[D-]Santo il Si\[G-]gnore \[B&]Dio dell'uni\[E&]ver\[F]so.
\endchorus

\beginverse*
I \[C-]cieli e la \[F]terra sono \[C-]pieni \[B&]del\[E&]la tua \[B&]gloria.
\endverse

\beginchorus
O\[B&]san\[E&]na nel\[B&]l'al\[E&]to dei \[B&4]cieli. \[B&]
\endchorus

\beginverse*
Bene\[G-]detto colui che viene\brk\ nel \[C-]nome del Si\[F]gnore.
\endverse

\beginchorus
O\[B&]san\[E&]na nel\[B&]l'al\[E&]to dei \[B&4]cieli. \[B&]
\endchorus

\endsong
